{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2394279?place[place_type]=GID&place[gid]=2394279&place[latitude]=37.8149102993&place[longitude]=127.4661430072&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이디펜션 (스파, 개별바비큐, 가족, 커플)"
    },
    "text": "忙しい都心から抜け出し、休む場所を探して逃げたい時、加平アイディスパペンションはオアシスのような空間です。 ここを訪れると、贈り物のように美しい一日をプレゼントしてもらえます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 注意すべき点は、この宿泊施設は青少年の混宿と未成年者の入室が厳しく禁止されていることです。 さらに、客室予約状況はリアルタイム予約と100%一致しないこともあり、二重予約が発生することもあります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて決定されます。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しできません。 客室や周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。 また、客室内で魚や肉を直火で焼くことはできません。 利用時間は入室後から23:00までで、食器とタレは使い捨てで提供されます。 客室へはWi-Fiが可能で、コンビニやスーパーへは車でご利用いただけます。 このペンションは渓谷に隣接して水遊びを楽しむことができ、南怡島、ザラ島、朝の静かな樹木園、プチフランスなどの周辺観光地があります。 宿泊施設で提供される客室情報には、各部屋の基準と最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿泊施設では青少年の混宿や未成年者の入室が厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約はリアルタイム予約と一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約と100%一致しない場合があります。二重予約が発生する可能性もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。詳細な価格についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて決まりますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて決定されます。詳細なキャンセル料については予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での魚や肉の焼き物はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火での魚や肉の焼き物はできません。ご理解とご協力をお願い致します。"
        },
        {
            "question": "客室へのWi-Fiは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室へのWi-Fiは利用可能です。快適なインターネット環境をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニやスーパーはありますか？",
            "answer": "はい、近くにコンビニやスーパーがあります。お車でのアクセスが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島、ザラ島、朝の静かな樹木園、プチフランスなどの観光地があります。ご旅行の際にはぜひ訪れてみてください。"
        },
        {
            "question": "客室情報には何が明示されていますか？",
            "answer": "客室情報には各部屋の基準と最大人数が明示されています。ご予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 577
    }
}